[後悔撚]簡女朋友一定要大波

Agger......
睡覺果陣冇對大奶奶渣住訓真係訓得唔好...